想問偉文係唔係無再作詞喇？

諗起佢d詞真係好正 沙龍 陀飛輪 苦瓜 命硬...............

今年都已經出咗四首佢有份作啦喎

咁都講得出

2020年（19首）
A-Lin – 抱歉，我不抱歉
Dear Jane – 銀河修理員
Dear Jane – 哀的美敦書
Dear Jane – 最後一間唱片舖
林欣彤 – 次元壁
林家謙 – 時光倒流一句話
容祖兒 – 東京人壽
梁釗峰 – 笑哈哈先生
麥浚龍 – 我在切爾諾貝爾 等你
麥浚龍、林嘉欣 – 字典與聖經
衛 蘭 – 她整晚在寫信
衛 蘭 – 帶走你的垃圾
衛 蘭 – 低級趣味
鄭秀文 – 如何忍眼淚
鄭欣宜 – 小夜燈
黎 明 – 顧家（同居版）
黎 明 – 顧家（已婚版）
薛凱琪 – 南昌街王子
關智斌 – 乾爹

2021年（4首）
呂爵安 – E先生 連環不幸事件
張敬軒 – 俏郎君
鄭 融 – 多喝水
薛凱琪 – 哥本哈根的另一個我

邊個偉文？

香港兩個偉文，你講緊邊個

我正常講俏郎君
點解樓豬會覺得無再作詞

哥本哈根的另一個樓主

樓上兩條撚屌仲on9過樓豬，講明沙龍陀飛輪仲問邊個偉文

可能冇聽過

梁偉文？